我卻只想在無奈中分你的憂愁

你做咩事呀？
講比我知啦